<b>[자동차 모드 서비스 이용약관]</b>
<br/>
<br/>
<br/>자동차 모드 서비스를 이용하기 전에 본 서비스 이용약관(이하 “본 약관”)을 주의 깊게 읽어주십시오.
<br/>
<br/>자동차 모드 서비스(이하 “서비스”)란 사용자가 터치 또는 음성 명령을 통해 차량 내에서 안전하고 편리하게 전화, 메시지, 내비게이션, 음악 재생 등의 휴대 단말기의 기능을 사용할 수 있도록 제공하는 서비스입니다.
<br/>
<br/>본 약관은 삼성전자 주식회사 및 그 자회사(총칭하여 “삼성” 또는 “당사”)와 서비스 사용자인 귀하 사이의 법적 관계에 적용됩니다.
<br/>
<br/>
<br/>1. 약관 동의
<br/>
<br/>1.1 서비스를 사용하기 위해 사용자는 먼저 본 약관에 동의하여야 하고, 동의하지 않을 경우에는 서비스를 사용할 수 없습니다.
<br/>
<br/>1.2 서비스는 만 14세 미만의 사용자는 이용할 수 없음을 전제로 합니다. 부모나 법정대리인이 미성년자에게 서비스 사용을 허락하는 경우, 해당 부모나 법정대리인은 (i) 미성년자의 서비스 사용을 감독하고, (ii) 미성년자의 인터넷을 통한 컨텐츠 사용 및 제공 등에 따른 모든 책임을 감수하며, (iii) 지불의무를 포함하여 미성년자의 모든 서비스 사용에 관한 책임을 부담하고, (iv) 해당 미성년자에 의해 제출된 모든 정보의 정확성과 진실성을 보장하는 것에 동의합니다. 
<br/>
<br/>
<br/>2. 삼성의 서비스 제공
<br/>
<br/>2.1 삼성은 사용자가 본 약관 및 사용자 주의사항을 철저히 준수하는 경우에 한해 개인적 용도로만 서비스를 사용할 수 있는 비독점적이며 양도 불가능한 권리와 라이선스를 사용자에게 부여합니다. 사용자는 스팸, 해킹, 컴퓨터 바이러스 업로드 또는 기타 다른 수단이나 장치 등을 통해 타인의 서비스 작동 또는 사용을 방해하거나 방해하려고 시도해서는 안됩니다. 삼성은 필요한 경우 언제든지 서비스를 수정, 변경, 중지, 종료할 권한을 보유하며, 이 경우에도 사용자가 계속적으로 서비스를 이용할 경우 이에 동의한 것으로 간주됩니다.
<br/>
<br/>2.2 사용자가 본 약관 및 주의사항의 어떠한 조항을 준수하지 않거나, 사용자가 준수하지 않았다고 충분히 판단되는 경우, 삼성은 단독 재량에 따라 예고 없이 (i) 사용자의 서비스 사용을 해지할 수 있으며, (ii) 본 약관에 따라 부여된 사용자의 권리를 종료시킬 수 있고, (iii) 서비스 및 관련 콘텐츠의 전체 또는 일부에 대한 사용을 배제할 수 있습니다. 
<br/>
<br/>2.3 서비스에 포함된 기능 및 컨텐츠의 일부는 삼성이 아니라 제3의 서비스 업체에 의하여 제공될 수 있습니다. 사용자는 제3의 서비스 업체가 제공하는 특정 기능 및 컨텐츠 등을 사용하기 위해서는 해당 업체가 제공하는 이용약관, 사용권 계약(EULA), 개인정보 수집∙이용 동의 및 기타의 고지사항 등에 동의한 후 이에 따라야 합니다. 삼성은 이와 같은 제3의 서비스 업체가 제공하는 서비스 기능 및 컨텐츠 등의 사용과 관련하여 발생하는 문제에 대하여는 아무런 책임이 없음을 명확히 밝힙니다. 사용자는 제3의 서비스 업체가 제공하는 이용약관 등에 대한 동의를 거부할 권리가 있으며, 이 경우 해당 기능 또는 본 서비스 전체의 이용이 제한될 수 있습니다.
<br/>
<br/>2.4 서비스를 사용하기 위해서는 이를 지원하는 삼성의 단말기기, 모바일 네트워크 또는 인터넷 환경(데이터요금 발생 가능) 그리고 소프트웨어가 요구될 수 있으며(요금 발생 가능), 해당 소프트웨어는 때때로 업데이트나 업그레이드가 필요할 수 있습니다. 서비스 사용에 관한 성능은 하드웨어, 소프트웨어, 인터넷 접속 등의 사용 환경과 관련이 있으므로, 이러한 요소들의 성능이 사용자의 서비스 사용에 영향을 미칠 수 있음을 주지하시기 바랍니다
<br/>
<br/>특히, GPS와 내비게이션 등을 사용하는 경우, 주변 환경에 따라 오류가 발생이나 성능에 영향을 끼칠 수 있으며, 삼성은 해당 기능을 있는 그대로 제공하는 것일 뿐, 위치정보/인식과 관련 기능의 정확성에 관하여 어떠한 진술이나 보증도 하지 않습니다.
<br/>
<br/>
<br/>3. 사용자의 서비스 사용 
<br/>
<br/>3.1 사용자는 반드시 운전 중의 휴대용 전화 사용에 관한 국내 법령을 준수하여야만 합니다. 특히, 차량 내에서의 서비스 사용과 관련하여, 운전 중의 휴대용 전화 사용이나 DMB 시청 등은 매우 위험한 행위로서 법률상 엄격히 금지되므로 사용자는 반드시 관련 법규를 명확히 인식하고 이를 준수하여야 합니다. 삼성은 상기 사항의 미준수로 인한 사고 및 기타 손해에 대한 책임을 지지 않습니다.
<br/> 
<br/> (a) 운전 중에는 핸즈프리나 음성명령 기능을 사용하시기 바랍니다.
<br/> (b) 스마트폰 등 휴대용 전화는 사용자와 가까운 거리에 위치하시기 바랍니다.
<br/>(c) 통화시 상대방에게 운전 중이라는 점을 알리시고, 필요시에는 전화 등의 사용을 중지하시기 바랍니다. 
<br/> (d) 운전 중에는 노트를 하거나 전화목록을 살펴보거나, 인터넷을 검색하는 등의 행위는 금하시기 바랍니다.
<br/>(e) 운전 중 주의를 방해할 수 있는 대화나 주변 상황에 관여되지 않도록 주의하시기 바랍니다.
<br/> (f) 운전에 관한 모든 관련 법령 및 가이드라인 등을 준수하시기 바랍니다.
<br/>
<br/>3.2 서비스는 기본적으로 스마트폰 등 휴대용 전화를 사용하여, 사용자가 차량 내에서 안전하고 편리하게 통화, 메시지, 내비게이션, 음악 등을 활용할 수 있도록 도와줍니다. 
<br/>
<br/>1)	사용자는 전화, 메시지, 내비게이션, 음악 등의 기능들을 음성, 터치로 사용 가능합니다. 
<br/>2)	사용자의 안전을 위해 주행 중 일부 기능의 사용은 제한될 수 있습니다.
<br/>3)	서비스 실행시 블루투스, GPS가 꺼져있는 경우에는 자동으로 활성화 됩니다.
<br/>4)	그 외에 모바일 데이터, WLAN, WiFi 등이 꺼져있는 경우에는, 사용자에게 활성화 시키도록 요구할 수 있습니다.
<br/>
<br/>3.3 사용자는 본 약관에서 금지하는 목적이나 불법적인 용도로 서비스를 사용할 수 없으며, 특히 제3자의 권리(지식재산권 등 포함)를 침해하는 활동과 관련하여 서비스를 사용할 수 없습니다. 삼성은 사용자의 제3자 권리 침해 등의 혐의를 인지하는 경우, 관련 법률 규정에 따라 대응할 수 있습니다.
<br/>
<br/>3.4 삼성의 소프트웨어는 수시로 자동 다운로드 되거나 설치될 수 있으며, 사용자는 서비스를 계속 사용함으로써 이러한 업데이트 등에 동의하는 것으로 간주됩니다.
<br/>
<br/>
<br/>4. 데이터 및 프라이버시 보호
<br/>
<br/>4.1 삼성은 관련 법규가 허용하는 한도 내에서 귀하가 본 약관에 따라 서비스를 이용 중임을 확인하고, 귀하에게 소프트웨어 업데이트와 지원 및 기타 서비스를 제공하기 위하여, 주기적으로 귀하의 서비스 기능 이용현황 등의 정보를 수집하고 사용할 수 있다는 것에 동의합니다. 
<br/>
<br/>4.2 삼성은 위와 같은 정보가 개인 사용자를 식별하지 못하는 형태로 있는 한, 서비스의 개선 및 기술 지원을 위하여 이러한 정보를 활용할 수 있습니다.
<br/>
<br/>4.3 삼성이 사용자의 개인정보를 수집하는 경우, 관련 법령에 따라 해당 정보와 사용자의 프라이버시를 보호∙관리하며, 이를 위한 최선을 조치를 다합니다.
<br/>
<br/>
<br/>5. 요금
<br/>
<br/>5.1 서비스가 초기에는 사용자에게 무료로 제공되더라도, 삼성은 차후에 요금부과 기능 또는 유료서비스를 추가할 권한이 있습니다.
<br/>
<br/>5.2 서비스의 기능, 업데이트 등 본 서비스 이용으로 인해 데이터 요금이 부과될 수 있습니다. 이는 사용자가 통신사에 가입한 요금제에 따라 상이할 수 있습니다. 
<br/>
<br/>
<br/>6. 진술, 보증 및 책임제한
<br/>
<br/>6.1 서비스는 “있는 그대로”, “이용할 수 있는 그대로” 제공됩니다. 삼성은 본 약관의 범위를 벗어난 서비스와 관련하여 명시적이든 묵시적이든, 어떠한 종류의 진술이나 보증 및 보장도 하지 않습니다. 
<br/>
<br/>6.2 삼성은 서비스가 정확하다거나 오류가 없음을 보증하지 않습니다. 사용자는 서비스를 자신의 책임으로 사용하며, 서비스가 제공하는 정보에 따른 모든 결과에 대하여 삼성은 어떠한 책임도 없습니다.
<br/>
<br/>6.3 삼성은 사용자가 서비스를 통해 저장하거나 백업하는 데이터를 항상 복구할 수 있다고 보증하지 않습니다. 사용자는 서비스 제공에 관한 본 약관 및 주의사항에도 불구하고, 사용자의 데이터가 의도치 않게 손상되거나 분실될 수 있음을 인정하고 동의하며, 귀하의 부주의에 따른 손해에 대하여 삼성은 어떠한 책임도 없습니다.
<br/>
<br/>
<br/>7. 문의 및 연락처
<br/>
<br/>서비스의 사용시 문의사항은 다음의 이메일로 연락주시기 바랍니다. (carmode@samsung.com)
<br/>
<br/>
<br/>